應唔應該乘機 connect 日本？

"At least one person was killed and more than 50 people were injured. Hundreds of thousands of people were advised to evacuate."

我哋關心支持、引d大陸仔二次傷害?

#PrayForJapan